「無圖」發現有間茶記餐蛋治塊餐肉over 1cm 厚！

地址係元朗區，下午茶餐蛋治連仔細飯連飲野，三十幾，名唔開喇，唔使話我係打手。
見到間茶記咁落本做，香港茶記都死唔晒嘅。

嗯

打手

Sorr

你唔會食到依個級數，要專登訂先有

唔係，我堂食見到，我食炸髀，見到人地個餐蛋治

餐肉好咸 垃圾食物

係，都係間唔中食下開心姐。得確係垃圾食物